豬碟戀爆d定安心戀爆d

人氣程度嚟講
一定小豬單野多人討論d
但真心覺得 安心戀 癲d
估佢唔到但又有片 馬明綠到發光

安心爆D，四個人嘛，又帽又剩
屌豬台灣野，邊有咁關心

小豬同蝴蝶本身都一直傳緊啦，咁多年合作
但大佬安心大欖都扯唔埋然後仲有片，個時係連登睇到個標題已經打左個突睇埋條片打左十個突
我自己覺得安心爆d，因為小豬playboy樣寫曬係面到
但安心真係估唔到，心穎姣就知但冇諗過佢姣許志安仲要落到踏

有片同無片都差好遠啦
安心得陳冠希單嘢係有得比

老鼠安偷食開
無人繼續狙擊
一兩日就無人屌佢
但係賓穎就一路狂狙擊
點解咁差別待遇

感覺蝴蝶同中國祥一早已經曖昧
有不尋常關係
但最後羅中國揀左周開托中國市場
就開間公司裝蝴蝶入去

蝶唔係不嬲有枕營業嫌疑咩

香港本地一定安心爆啲 而且又有片食花生

屌豬老mk爆呢啲嘢無乜出奇

因為許志安有出黎道歉
但賓穎就龜縮，搵TVB代答，又求其出個IG post

TVB底係柒啲 無計

比較好奇
當年許志安係未真係食得落韓紅
佢真心想食 正皮
佢俾韓紅包 負皮

做愛唔一定有戀

覺得安心爆啲 話曬許志安係有婦之夫 同鄭秀文一齊嘅形象深入民心